古古力同咩味最夾？

抹茶

觀塘

營多撈麵

屎

古古g

邊到古古力

臭定塊臭西

咖啡

真心臭
利申聞過

好味

韓瑪利

印老闆張枱

樽子漿

古祖味

股巨肌味

觀塘買？

牛奶

印度屎最夾

是